Este es el primer documento del repositorio

Es un __readme__ creado directamente desde Gitlab

Completo este documento con alguna línea

Un nuevo cambio

Seguimos editando el archivo. Esta desde windows y vscode

No olvidar configurar user name y email

### Comprobacion de credenciales

### Usar credential.helper
Para no tener que introducirlas siempre

git config --global credential.helper wincred

### comprobacion

Este nuevo stage+commit+push no deebería pedir credenciales

a